（中國/東突厥鄰近）吉爾吉斯：繼示威者成功闖入國會後，首相宣佈離任，總統選舉結果宣佈作廢

BBC，有片：

勁

有冇人講多啲背景？

親共定反共?

王毅與吉爾吉斯外長通話 吉方支持中方維護國安舉措
即時
2020.05.27 16:59:14

回力鏢

一帶一路國家，年初爆示威停咗某個項目
但依類國家就算換左個政府都唔好有太多期望

地球毒瘤-支那

中國投放左好多資金同企業過去起基建
雖然當地政府奶共，但人民好唔鐘意中國人，曾經發生過排華，抗議、堵塞中國企業工地。
李白、武則天故鄉，當地都幾多靚女，人比較真誠老實，肉價比蔬菜低。

唔該晒 真係好事喎

美帝最終都守唔住條巴拿馬運河

進入立法會後要求廢除功能組別
但變左選35plus

剎那

推

其實用返總理好啲，雖然同首相都係一樣英文。而總統同總理係制都會存在，無論議會制定總統制，只係其中一個有實權另一個無，而半總統制就兩個都有一定權力但通常總統權力更大

吉爾吉斯係中亞五國最民主嘅一個

嘩, 好詳細喎